優質早餐

質優美all day breakfast

鮮奶麥皮+芝士火腿飛碟

夜晚食早餐?
你無病呀?

中意幾時食就幾時食啦，咁多限制做乜嘢
何況香港依家係朝早

你成日逼個仔食垃圾
你無病啊？

全撚部同我收聲！

收聲啦